ex=前度，咁...洛克人exe =?

洛克人前度e cup?

btw你係咪自己正評自己

咪撚侮辱神作

正皮g持

正皮係畀你誠實的

V仔獸EX

資料傳輸

咪洛克人程式

ex-girlfriend = a girl who has no longer in a relationship, may still have feeling or may not, but are not together and it is the past.